Bon Jovi專輯 --《This House is Not For Sale》

買咗未聽，聽日ripped做flac過落iPhone、NAS同埋DAP先聽，順手買咗AKG Y20U耳塞，減到149，雖然唔少耳塞，有咪嘅冇，咁平唔諗啦，估唔到又唔係咁差，最少冇刺耳惡聲，試聽中

最撚好笑係個日買美心，個收銀丫姐叫我click入去抽獎卷網址可以抽獎。仲話有機會中大獎架記得click呀唔中大獎都有安慰獎架。心諗咩獎咁緊要呀？等老子我等餐期間坐低慢慢研究！唔...安慰獎有免費汽水 鹵味鵝晚餐一份 mr.潮爆型仔相(電子版) 心諗：挑你中左都唔去拎啦
再睇二獎：mr. new beginning親筆簽名CD（名額）20個 你鹵味邊撚個得閒理呀
曬尻氣再睇終極大獎：mr.限量版親筆簽名巨型3D全家福「相片連畫框」 名額3名

我真係屌你老母镍
你比mr.全家車頭相我有撚用呀？親筆簽名？你估你劉德華呀？！仲要連畫框又巨型，我地呢D基層市民屋企大極有限，放邊呀屌你老母。墊䒷咩又唔係，做麻雀檯咩又唔得！唯一諗到就係送比曼聯冇眼屎乾淨盲
喂大佬我又冇要求你大獎獎品係要足金送鳩猴，但我都寧願你送100蚊現金卷比我買3盒叉雞飯好過丫
唉屌你老母美心on99